點解凍親就易病

凍親搞到免疫力低左?
定係關normal flora事

e=mc²

硬幣導致感應器的磁通量改變

無人會認真論討㗎呢到，btw lm學嘢

而個都講得幾詳盡，又有來源

係咁易搵過normal flora，唔係好揾到有咩相關資料

搞到我自己又想睇下冬天同夏天嘅normal flora有咩唔同，
又唔係好搵到天氣對normal flora嘅影響，
最多都係搵到天氣改變飲食而導致normal flora有改變

因為人嘅體溫係暖

風寒入體，陰陽失調

較低溫嘅環境下病菌/病毒嘅存活時間較長
如果加上天氣乾燥
呼吸道冇足夠黏液保護
就較容易被入侵

利申 全部9up